馬天尼斯2000萬連個中腰波都接唔實

阿狗真係數住錢黎笑

燈到

無事喎
仲係3:0

派膠一定要失波嫁咩